你食過最好味既麻辣米線

邊間最好食

lm

老闆娘

呢間好想試仲未試到，之前去過只做外賣
有機會會再去試

麻辣川 (黃)

麗江(黃)

自己煮 ，惡魔雞煲醬⋯⋯加米線

老闆娘+1

雲南小鍋米線

譚仔，三哥

邊間？

想食特辣米線
譚仔個個雙特辣都輕鬆食完
有冇d再辣d既推介
想去麻辣川

星林居

小食好食，但係米線唔好食

呢間葵芳肯定藍喎

試過入去試左雲貴風覺得麻麻地，麗江同雲川燒邊間正啲？下次可以一戰

邊款唔好食？我食哂咁多湯，除咗麻酸辣，其他都好好味喎

利：死忠

長沙灣個間應該黃 到依家都有文宣

烏蠅館
個麻辣真係好正

牛頭角 執左好耐個麻辣雞好食

應該係石蔭果間？

百葉豆腐不過上次配粉絲麻麻地

川之味

配寛粉

依家有冇得坐低食？之前去到得外賣

食過都ok 想試多啲唔同既小店 ，google黎黎去去都果幾間

Remark左下次試

雲川燒豬頸肉好似勁

我去過一個4川鄉下嘅香港人食，係好食到痴左線

川味 薯粉

有機會入去一次過試晒兩間 有啲遠九龍人

雲川燒係啲餸好食
講米線同湯底 我覺得麗江好食啲
利申 大西北人

黃妳個閪
成間北姑

雲貴風正喎
雲川燒勁重味精

想問正係邊可能我無叫佢啲正野食

有機會真係試試佢，大西北仲有咩好野食，介紹一兩間唔該鐘意日本野

湯底囉
呢個口味好個人
腩肉同炸野都正

我覺得雲貴風同雲川燒都係酸辣好食過麻辣
可能我唔太食得辣

好撚勁

好好食不過幾油

癲佬

三哥酸辣

有文宣 和你EAT有
睇你點睇

喉嚨都爛9埋

有，不過今日唔開

Agger!!!

Tamjai samgor

麗江正

大家食（六年前）

屎眼無開花？

雲貴川風味，荃灣

邊間好食？

三哥

西九龍中心89
跟酸辣雞/口水雞

無開,其實特辣同雙特辣程度一樣
只不過碗野多d辣料望落再傑d

同埋有冇人知香港邊到可以買到特辣既辣油

大圍肆年八月湯底油左啲但啲味好正

彈仔

雲川燒如果唔介意撞手神有時係爛米線係OK嘅

早排食幾次都係全爛米線, 爛到要用羹不果隻, 仲要已經叫咗米爽
墨魚咀好食, 仲有墨魚餅都好食

咪撚幫襯呢間閪嘢
食葵芳嗰間，一個餸俾四粒餃，兩個餸俾兩粒餃，價錢一樣加咁多錢
屌尻佢仲話自己冇錯
永久 blacklist

石蔭雲南小鍋米線 包你食唔返轉頭

地舖時期嘅老闆娘真係世界級

係咪雲南風味
有麻辣雞有炆肉

一定係麻辣川

食過我味道我都ok,係油少少，腩肉幾好食但女朋友話麻麻 ，佢鐘意麻辣川 川之味果啲味

暫時我都覺得佢最正 之前見有連登仔推裕一品去試一試好麻麻

真心正，但個地點幾隔涉下
大家多d支持

可能係記錯個雞真係唔錯 好過好多車仔麵餸

裕一品（長沙灣）

個湯底好麻麻其他普普通通

麻酸好難食啲米線淋到仆街

星林居 幾好食

幾年前食過都ok，但好多人話好污糟，同埋唔好食，又多大陸人

暫時近近地想去試下烏蠅館

石蔭個間真心正

麗江真係食過最好食

冇

九龍果啲試過晒未，我都想入去試下麗江，之前入去試雲貴風有啲失望

荃灣？ 食過清湯都正

岩！識食一定係配寬粉
建議唔好著白色衫去

係
勁油 肚痾當清腸胃

譚仔 中辣
利申：食開屎

依家劣咗好多
全盛時期

新川

係幾好食，但間鋪好癲
近海防道果間牆身貼啲類似online game既圖
有個女staff外表打扮都好癲
另一面果間感覺正路啲但都係皇味濃
好多大陸狗泡菜妹都鐘意食

個麵係OK既 但個場我覺得好難頂
我本身都好求其個D人黎
但試過兩次堂食都有陣"UP"味
所以最多都係外賣算

之前記得有講過佢係藍 何以見得佢係黃

太子 川之味

請問大家有冇d港島嘅推薦？少去九龍新界

金西南 ，好似都多人推薦，但我未食過，女朋友話普通

太子
貴香園

金西南

佢個麻酸真心唔得，其他都好正

第一次就係食麻酸 搞到唔想再食佢

我覺得光輝圍龍川個麻辣擔擔麵幾好
真係好麻

貴香園

俾仔女主理前真係全宇宙最好食嘅，
而家連雲貴香都好食過佢，
我都俾左好多次機會佢，希望下一次會變返以前果隻味，但每次都令我失望

米線陣 麻辣番茄湯
又麻又甜好正
可惜係藍 好耐無去食

老闆娘
雲川燒
麗江
麻辣川
星林居

雲桂香

Agger

貴香園最近

紅磡 太子 新川

石蔭有一間，真係好撚正，食到高潮

有黃嘅分店？

長沙灣個間有文宣

up乜鳩，去過果條友屋企食？

係

永遠懷念：旺角香格里拉
真係好撚正嗰隻麻仲未有一間取代到，仲要開24

油麻地貴川
以前好鐘意食 依家越來越貴

豬頸肉

另外, 佐敦川味都正

呢間的確吹大咗
試過叫三餸結果碗嘢超過8成係粉

以前 先達對面

貴川食過都ok
川味我openrice好多負皮

灣仔 馬師道 巴蜀軒
豬扒同雞扒係烤出黎

如果係有個姨姨煮 = 世界級

試過一次係個後生仔煮好撚難食
唔知點解可以差咁遠

以前多數見有三個人煮, 老闆娘、姨姨同埋一個鬍鬚uncle, 當中煮得最好味當然係老闆娘，但另外兩位煮出黎隻味都基本同老闆娘一樣，仔女煮完全係變左第二隻味

川婆婆
旺角果間黃

關感情咩事？

有冇人食過貴香園

葵芳個間藍到仆街

旺角香格里拉
可惜執左

長沙灣呢？

佐敦，雲貴川 麻酸最正

以前譚仔好正

上個星期食左兩間分店既雲川燒 差左好多
豬頸肉都ok 但份量少左
墨魚咀好硬
湯底淡曬口
唔知點解最好味既魚湯都暫停

好食
啲餸夠特別

唯一雲貴川

麗江呢？ 想試呢間

早一兩個星期去左食
一見個廚房唔係後生既煮緊即刻放心晒

好好食？之前去想試得外賣

荃灣？好似食過

比狗食

好撚好食但根據以上咁多位巴絲既講法你要睇下好唔好彩
如果見到廚房入面係後生仔/女煮就唔好坐低了
佢地煮真係非一般難食
同埋佢有分第二間分店比較新淨 d
千其唔好新 d 個間
舊個間比較好食

係唔係姐係街市？有冇影相

呢間正, 個湯夠麻又甜又辣

雲南小鍋米線
葵涌梨木道112號
2424 2510

譚仔 未越做越大 仲係up dup細鋪個時
真係好好食
無論係湯底 雞翼 定餸嘅味道都係唔一樣
麻辣會麻之餘仲有辣嘅鮮香
宜家個麻辣食多兩啖就好厭同死咸

Yes

呢間黃定藍

係呀，我都有次買外賣返到屋企一食覺得係以前果隻超好味，就知一定唔係後生煮

尋日食完老闆娘都唔錯不過仲係最愛長沙灣麻辣川，黎緊會試埋麗江

好撚好食
不過慢又成日執錯野

終於搵到志同道合嘅朋友

雙特辣冇咩味 又冇得再加辣 垃圾

屌 以前真係世界級，啊姨啊叔煮先正，依家劣到冇去了

認真，廿年前既譚仔，星期五三哥仲係門口拉麵。

而家難食到嘔

食過一次 我覺得好普通 仲貴貴地

辣撚死人咩食過麻辣同酸辣都正

食過一次 啲腩肉唔錯 女朋友嫌湯底太油

當你平日食早餐沙牛麵都仲要落一羹辣椒醬

以後再食辣野都唔會覺得辣

想唔想食百五萬SHU既雞翼

食親都要帶成卷紙巾

我怕麻，辣還好，老闆娘叫小辣都麻左我兩日

老闆娘都正 個烤雞仲好滑 係粉厚左啲

邊到有?

酸湯先最正
食到停唔到口

而且一定要叫腩肉
大大片

試下烏蠅館（黃）
酸辣好撚正

腩肉係大塊嗰隻

但係間野偏貴，最小6餸$50
$50係淨餸，麵要另外+$5

但係好撚好食
呢間如果行譚仔平價路線，湯底一定贏撚晒

the big bite
係北角

特特多麻都唔夠辣?

酸辣呢

食過一次晚餐烤魚打邊爐又貴又普通，米線反而正？

麗江蒜泥白肉

雙特辣係唔算特別辣
但成碗嘢都好油
真係開心咩

普通 個湯底直頭唔得

食過一次only

專登食雲川紅橋個間
兩送加凍飲成56蚊 不了
味道係ok 但唔撚值lo

雲貴川

麗江真係食過最撚難食 垃圾
叫左個腩肉炸醬酸辣米線
個味好怪 啲腩肉肥瘦好唔平均 第一舊食落仲有怪味
仲叫左麻辣雞翼米線
首先個雞翼已經係勁細隻 又柴皮
個湯底好淡冇味既 只係靠個花椒油吊味
屌等左半個鐘食屎咁
又坐得迫 3個人迫埋張勁細既2人枱到 （其中一個係搭枱既）搭枱陌生人中肺炎既話 可以準備申請$5000了

我仲要專登入去天水圍食 等左半個鐘
中過中大既伏 唔明點解你地話好食
我覺得老闆娘好食一萬倍

荃灣, 米線麻麻, 但小食係幾好.

麗江
黃

一樣尋日食左麗江 上星期食老闆娘，兩間都排左半個鐘以上，老闆娘湯底正，烤雞滑，係粉厚少少

另外推長沙灣麻辣川

有冇其他真係正既想去上下，老撚咁遠入大西北食晒雲貴風同麗江真係唔合格

唔好再推呢間，又迫又多人，湯底唔合格

最好食果間係藍店黎

荔枝角聯邦廣場對面雲南風味米線

邊間？ 睇下我以前食過未
仲讀書果陣好鐘意食金母子，唔知有冇人識

真心好食，好撚辣，食譚仔大辣無問題
食佢中辣都頂唔順

太子川之味，辣得勁又唔油

係 食完燥左
專登入去老遠食
唔係唔好食 係難食
唔好引人入天水圍大伏pls

終於有人講！呢間世界級

九龍唔算好清楚
荃灣個間食個未
老闆娘

Yes 幾正 老闆娘同長沙灣麻辣川都係我同女朋友最愛

老闆娘堅正
佢個炸雞球

唔好講啦 好肚餓，仲有咩餸好食推薦下

食一次唔夠
好睇運氣
食過有一次特辣仲辣過雙特

譚仔

佢全部炸野都好食
炸雞翼都正
屌一諗起就想食

貴麻橋

譚你老母

平時食特辣
係見captv之後食特辣喇麻先叫左次雙特
食落其實一樣 真係多油左only

我冇食過其他，淨係試過酸湯
我本身好鍾意食酸辣
運動前成日食譚仔重慶酸辣

之前開過post問邊間酸辣米線好食
所以去咗試
個酸湯又辣但係唔會搶咗酸同咸味，但係又夠酸

我推薦狗仔粉
米線未試過

有機會試多次佢個酸湯
一定要叫腩肉

題外話
咪撚食樂林（鰂魚涌）
金西南唔算好食到要推介，但係嗰區黎講個價平，算食得過既

有冇人仲有麻辣推介，暫時都係覺得麻辣川 同 老闆娘最正

好奇一問，食完會唔會痾辣油

唔係好鐘意老闊娘個湯同米線 但佢啲餸係幾好食嘅
不過比人吹奏到濫晒 次次去條隊長到唔值囉

鐘意屯門間雲貴風 聽聞係黃
雲川燒同石蔭果間都好食
麗江食過咁唔錯

就腳啲會去荃灣唯一雲貴川 旺角有間雲貴川應該係親戚鋪 個湯底冇咁正但贏location 同有得揀米線硬度
港島食金西南

唔好再推麗江 ，個湯底好難食呢間真係多人推得黎又唔好食

唔會,基本上無咩辣油

景霖係咪麻麻，有冇人食過，想去試

仲有長沙灣 雲南風味館得唔得

聽日又去長沙灣食

雲南風味館轉左手 依家個湯變左清湯加辣椒油

咁伏？如果係我就去景霖算啦
巴打食開風味館？

祥仔

食過兩三次 太子仲有肥貓

米線？

想知係咪搬左。

雲南風味餐廳

個麻辣雞好撚好食，成為回憶的味道。。。第二度食唔返。

有冇人同我一樣覺得 川之味 同食譚仔冇分別。

Me 太子？

太子啊 。

風味館我多數要炸醬湯底

湯底無咩味，但食左牛肉幾正

呢間其實都差左少少架比起最巔峰時期，
最好食係舊鋪時期，喺而家荃新天地一期地下個位

舊鋪真係好細好迫